有冇巴打用過super sculpey整figure?

我本身有用開Fimo soft整細細粒既公仔，但有時嫌佢太軟塑型唔夠仔細，所以想試下用super sculpey...
但我見人地用super sculpey都係要黎整比較大既figure 冇乜人用黎整miniature，加上要上色(我好怕上色 )
所以想睇下有冇巴打用過 有咩意見比新手？